經典錄音重溫[拋磚]

得閒聽返都仲係咁好笑
ANGEL方加

和記粗口王

全部都係1號

最有印象係呢3條 仲有冇其他?

唔撚記得啦屌

姜呀 姜太公個姜呀

有無人記得有段女cs一路覆客一路呻吟

我記得果段係男CS 女人打上去 不過搵唔返